完sem lecture notes 嘅soft copy save係邊到最安全？

因為hard copy 基本上都會唔見 而小弟果科讀嘅野係有連貫性 每個sem d野都同之前學嘅野有小小關聯 有時唔明想睇返之前嘅notes溫書。 所以想問d soft copy save 係邊到係最容易睇返同埋一定唔會唔見？ 試過放係google drive到但睇唔返同埋download唔到（話咩權限問題）

Books

window desktop

Po上連登

萬一desktop壞左就..

usb+desktop

屌 擺個腦入面最安全

ONE DRIVE+LOCAL DRIVE

recover囉

記憶麵包

Hard copy擺喺夾萬

擺到洗撚save低d soft copy 咩

我放係幾個電腦到
一齊壞當我黑仔

D://第三次世界大戰//semX

係咪冇人有好d嘅方法？

權限問題？咁奇怪 會架咩 成本ebook都放到啦

燒撚哂佢
如果真係有用，下sem lecturer 會有一堂重溫
Worst case 可 google
咁都搞唔掂就唔好勉強自己讀書

你download個file落嚟，再重新upload上google drive，
咁個file個ownership咪你自己，想幾時開返都得啦

或者你一開始就㩒add to my drive，咁就有個你own嘅file

Email send返曬俾lecturer
到時再開email睇

知識嘅野就不嬲放喺個腦度嘅